{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 숲속의하루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合には、特定ペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負い、損害賠償が必要です。 客室内での魚や肉の直火焼きは許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与える無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 メゾネットタイプの客室は、その客室でのみ利用でき、フットサル場とバーベキュー場もございます。 食事も可能で、駐車も可能で、ペンションのすぐ前には南川渓谷があり、水遊びができます。 さらにバドミントン、キャンプファイヤー、自転車もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合には、特定ペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で泊まってもいいですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間について教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の物を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負い、損害賠償が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室での直火焼きや炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室はどういった特徴がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は、その客室でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には南川渓谷があり、水遊びができます。"
        },
        {
            "question": "その他に利用できる施設やアクティビティはありますか？",
            "answer": "バドミントン、キャンプファイヤー、自転車もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 495
    }
}